成撚日咒鳩5仔會跌破40大關同我入黎。

請問依家個位入得未?

聽日all in

諗住40蚊入第一注

算啦，唔入啦，入完無幾耐又跌幾蚊

呢個時候溝勝算好大

35蚊入

30蚊入啦傻鳩
信我

要跌多成20%?
係咪架

5仔跌到30，好多港豬會真跳樓囉

【13：46】滙豐股價一度跌穿49關口，好友防綫後移，共3億資金守48.8及48.6元。
【12：37】滙豐好友召集，大錢於49元及48.8元部署，現時於該兩價位的排隊買盤，總額約8800萬及1.5億元。

1 week ago

分8注入
40, 35, 30, 25, 20, 15, 10, 5

買六合彩算啦不如

又血肉長城，咁40蚊係咪另一條血肉長城?

信我
會去到青姐流淚位

大家認真諗下今次真係機會黎，等等左幾年都買股，今次真係機會黎呀屌

33先入

我諗真係好快見到

跌穿30先講啦

18可以入

溝啦，唔使諗

有點跨啦，如果穿30我真係會裸跑架

參考08金融海嘯價 28蚊啦比盡佢 不能再多了

青姐瀨屎我就入

HSI -14800
then # 5 28-33

6,375% HSBC Holdings PLC - US404280AS86 COCO BOND
轉換股份及轉換價
「轉換股份」指本公司在自動轉換後將發行予轉換股份存託機構（或根據證券條款發行予相關接受者）的普通股（「普通股」），而有關普通股股數的計算方法將為最接近轉換日期前未結算證券的總本金金額除以轉換價，並在需要時下調至最接近的普通股整數。
- 6-
「轉換價」初步定為4.35578美元，並可進行若干下文所述的反攤薄調整。

「轉換價」初步定為4.35578美元 *7.8
#33.8

笑撚左

對hsbc 失去左信心

手頭上唔放
但都唔入了
入其他

唔知青姐今次揸咩貨呢

忍下手先啦

30蚊先

聽日put撚爆佢

青姐咩位喊，咪果個位入囉

呢個時候有乜選擇?

當年可以去到38同33
今次慘過08年
再加上供過股
穿三十唔難……

青姐仲未喊，即係未到底

洗乜急

點解一定要入匯豐?
知唔知咩叫賺息蝕價
同埋 如果當市況轉好到匯豐都識反彈既時候
你買乜都升得多過佢啦

正股驚閪

$33

有乜會升硬

我睇緊28-33

883

吓玩油? 油價有排跌架

但最驚內部有咩問題姐

唔好嚇人啦，40蚊真係好抵

等38啦

升硬唔敢講
但我諗atm是旦搵隻都跑贏5號仔囉

30蚊老閪都買
輸都心甘情願呀

但隻隻現價咁高，個市跌成咁蝗訊都成300幾

我都想但真係好難

正股驚閪咩，利申70蚊大手入

一個月跌咗16蚊
等多吓囉
反正老美又減息
依家都43蚊
3字頭都係遲早嘅事

溝左未巴打?

好啦，忍一忍等落3字

越跌越溝

屌 笑左

青姐收左山咩? 咁耐無見

點解香港人死都要買垃圾股？

個市咁撚多隻比你揀 點解一定要揀5仔

高息

多人睇仲好 好多都係湊熱鬧 睇死
同700 一樣
之後咪又彈返上去
跌埋聽日入第一注 20%

高追7500都好撚過買5號

35蚊all in

大把仲高息過佢

穩定派息

青姐價 等33蚊入手

供股價

都唔明點個個都以為自己有水晶球
真係當自己係神家喎，咩底？咩底？

我等３３蚊入

我28

屌你，上番44

升至44.6

買唔切

入唔入?

你有幾多錢先

幾皮

你地慢慢等 聽日撈課了

我唔等啦我聽日入第一注

總之現價跌多2成

唔跌點好?

諗住42蚊入，點知日日都頂住44蚊，做乜鳩?

5仔唔跌點算?

5仔都唔算太差，睇返誠哥同一堆reits，輸得仲甘

升番哂

今日誠哥彈左8%

33蚊

升到46啦

仆街，係咁升點好

永遠唔駛買

跌到5蚊你仲敢入

45.5買左

上到車啦

想睇世紀大供股2.0